[{"question": "Marcus ~ Romanus est.", "answer": "Marcus puer Romanus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus puer Romanus est.", "perplexity": 701.8046875}, {"evalsentence": "Marcus familia Romanus est.", "perplexity": 1753.871826171875}, {"evalsentence": "Marcus filia Romanus est.", "perplexity": 555.1043701171875}, {"evalsentence": "Marcus domina Romanus est.", "perplexity": 924.49658203125}]}, {"question": "Iulius ~ Romanus est.", "answer": "Iulius vir Romanus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius vir Romanus est.", "perplexity": 292.78515625}, {"evalsentence": "Iulius liberi Romanus est.", "perplexity": 248.48992919921875}, {"evalsentence": "Iulius familia Romanus est.", "perplexity": 332.95257568359375}, {"evalsentence": "Iulius filia Romanus est.", "perplexity": 281.18218994140625}]}, {"question": "Aemilia est ~ Romana.", "answer": "Aemilia est femina Romana.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia est femina Romana.", "perplexity": 144.79444885253906}, {"evalsentence": "Aemilia est domina Romana.", "perplexity": 208.82009887695312}, {"evalsentence": "Aemilia est liberi Romana.", "perplexity": 446.61138916015625}, {"evalsentence": "Aemilia est familia Romana.", "perplexity": 252.09359741210938}]}, {"question": "Iulius est ~ Marci et Quinti et Iuliae.", "answer": "Iulius est pater Marci et Quinti et Iuliae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius est pater Marci et Quinti et Iuliae.", "perplexity": 49.703670501708984}, {"evalsentence": "Iulius est filia Marci et Quinti et Iuliae.", "perplexity": 75.2770004272461}, {"evalsentence": "Iulius est domina Marci et Quinti et Iuliae.", "perplexity": 74.87126159667969}, {"evalsentence": "Iulius est liberi Marci et Quinti et Iuliae.", "perplexity": 74.06510925292969}]}, {"question": "In ~ Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "answer": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 39.750614166259766}, {"evalsentence": "In filia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 34.03401565551758}, {"evalsentence": "In domina Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 63.02937698364258}, {"evalsentence": "In liberi Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 59.43238830566406}]}, {"question": "In familia Iulii sunt tres ~ : duo filii et una filia.", "answer": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 39.750640869140625}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres familia : duo filii et una filia.", "perplexity": 82.32709503173828}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres filia : duo filii et una filia.", "perplexity": 53.19078063964844}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres domina : duo filii et una filia.", "perplexity": 65.61911010742188}]}, {"question": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo ~ et una filia.", "answer": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 39.750640869140625}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo liberi et una filia.", "perplexity": 49.006141662597656}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo familia et una filia.", "perplexity": 124.57723999023438}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filia et una filia.", "perplexity": 89.27186584472656}]}, {"question": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una ~.", "answer": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una filia.", "perplexity": 39.75062561035156}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una domina.", "perplexity": 59.33860397338867}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una liberi.", "perplexity": 62.03190231323242}, {"evalsentence": "In familia Iulii sunt tres liberi : duo filii et una familia.", "perplexity": 95.73473358154297}]}, {"question": "~ liberorum est Aemilia.", "answer": "Mater liberorum est Aemilia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Mater liberorum est Aemilia.", "perplexity": 290.46746826171875}, {"evalsentence": "filia liberorum est Aemilia.", "perplexity": 303.3406982421875}, {"evalsentence": "domina liberorum est Aemilia.", "perplexity": 508.728271484375}, {"evalsentence": "liberi liberorum est Aemilia.", "perplexity": 226.568115234375}]}, {"question": "~ est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "answer": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 35.5418586730957}, {"evalsentence": "familia est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 59.71190643310547}, {"evalsentence": "filia est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 46.77811050415039}, {"evalsentence": "domina est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 52.04179382324219}]}, {"question": "Quis est Davus? Davus est ~ Iulii. Iulius dominus Davi est.", "answer": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 35.54185104370117}, {"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est liberi Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 38.69256591796875}, {"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est familia Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 40.10038757324219}, {"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est filia Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 39.32099533081055}]}, {"question": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius ~ Davi est.", "answer": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius dominus Davi est.", "perplexity": 35.5418586730957}, {"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius domina Davi est.", "perplexity": 41.9084587097168}, {"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius liberi Davi est.", "perplexity": 46.38574981689453}, {"evalsentence": "Quis est Davus? Davus est servus Iulii. Iulius familia Davi est.", "perplexity": 50.20729446411133}]}, {"question": "~ est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "answer": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 30.721464157104492}, {"evalsentence": "filia est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 34.474002838134766}, {"evalsentence": "domina est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 38.92796325683594}, {"evalsentence": "liberi est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 42.794677734375}]}, {"question": "Quae est Syra? Syra ~ Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "answer": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 30.721464157104492}, {"evalsentence": "Quae est Syra? Syra familia Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 43.302452087402344}, {"evalsentence": "Quae est Syra? Syra filia Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 32.012088775634766}, {"evalsentence": "Quae est Syra? Syra domina Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 24.736539840698242}]}, {"question": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est ~ Syrae.", "answer": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est domina Syrae.", "perplexity": 30.721464157104492}, {"evalsentence": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est liberi Syrae.", "perplexity": 49.41521072387695}, {"evalsentence": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est familia Syrae.", "perplexity": 48.40810775756836}, {"evalsentence": "Quae est Syra? Syra ancilla Aemiliae est. Aemilia est filia Syrae.", "perplexity": 36.19125747680664}]}, {"question": "Cornelius: \"~ servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "answer": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 44.609771728515625}, {"evalsentence": "Cornelius: \"domina servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 67.15380096435547}, {"evalsentence": "Cornelius: \"liberi servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 61.37619400024414}, {"evalsentence": "Cornelius: \"familia servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 73.96642303466797}]}, {"question": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia ~ sunt centum [C] servi.\"", "answer": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 44.60976028442383}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia filia sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 83.09791564941406}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia domina sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 59.44644546508789}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia liberi sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 79.78837585449219}]}, {"question": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt ~ [C] servi.\"", "answer": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt centum [C] servi.\"", "perplexity": 44.609771728515625}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt familia [C] servi.\"", "perplexity": 59.79678726196289}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt filia [C] servi.\"", "perplexity": 62.50003433227539}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Quot servi sunt in familia tua?\" Iulius: \"In familia mea sunt domina [C] servi.\"", "perplexity": 57.70999526977539}]}, {"question": "Cornelius: \"Familia ~ magna est!\"", "answer": "Cornelius: \"Familia tua magna est!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cornelius: \"Familia tua magna est!\"", "perplexity": 70.94580078125}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Familia liberi magna est!\"", "perplexity": 197.64279174804688}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Familia familia magna est!\"", "perplexity": 171.20298767089844}, {"evalsentence": "Cornelius: \"Familia filia magna est!\"", "perplexity": 104.32365417480469}]}, {"question": "'LINGVA LATINA' est titulus ~ tui Latini.", "answer": "'LINGVA LATINA' est titulus libri tui Latini.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'LINGVA LATINA' est titulus libri tui Latini.", "perplexity": 52.56208801269531}, {"evalsentence": "'LINGVA LATINA' est titulus domina tui Latini.", "perplexity": 75.2474594116211}, {"evalsentence": "'LINGVA LATINA' est titulus liberi tui Latini.", "perplexity": 55.038780212402344}, {"evalsentence": "'LINGVA LATINA' est titulus familia tui Latini.", "perplexity": 102.15678405761719}]}]